真勇武入黎

係呢個時候，真係靠你地自己去分辨下邊d係狗post。